---
aliases:
- ../announce-applications-17.04.1
changelog: true
date: 2017-05-11
description: KDE випущено збірку програм KDE 17.04.1
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 17.04.1
version: 17.04.1
---
11 травня 2018 року. Сьогодні KDE випущено перше стабільне оновлення <a href='../17.04.0'>набору програм KDE 17.04</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 20 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі kdepim, dolphin, gwenview, kate, kdenlive та інших програм.

До цього випуску також включено версію з подовженою підтримкою платформи для розробки KDE 4.14.32.
